[突發！！！] 新屋嶺受害人 S 小姐有啲嘢想同大家講 ！！

大家好，我係今日新屋嶺被捕人士集會嘅S同學
好多謝大家星期五晚都肯出嚟

有幾樣嘢頭先係台度太緊張唔記得講
（1）我被屋企人家暴大，我冇屋企人，同時我屋企人係文匯報忠實fans，所以黑社會恐嚇屋企人條橋對我唔work
中大段崇智校長話所有學生係佢仔女，段爸爸，你幾時會見下我？
（2）我有加拿大護照，如果我出咩事，大家記得幫我搵領事
（3）好對唔住，我被捕了。我可以做嘅都做哂，接落嚟係等大家企出嚟了。

件衫可以FC係我本人
希望大家可以好似件衫上面句歌詞
要堅持做正確嘅事，就要好堅強同勇敢
會擺係中大康本國際園展出到10月4號
另外呢到有今日堆圖
係大會整嘅，好多謝佢地

我唔堅強，亦唔勇敢，但我知道作為香港人就要盡力去救香港先，香港人要加油，因為我地退無可退。

垃撚圾黑警
推到全世界都見到

You will never fight alone!!
煲底之約, 誰不誰誰是大烏龜!!!!

比人拉返?

推

誰不守誰是大烏龜!!!!

你休息陣先，我地會頂住

約實你 煲底見

絲打頂住
終有一日我地煲底相見

絲打真不幸
屋企人又仆街
又遇著啲黑警

真心配服你一個女仔可以咁勇敢同堅強!!

加油!

S同學多謝你呀，你今日令到我好感動，放心我哋一定會繼續出，直到贏為止。

s同學 我頭先因為你係咁喊呀 你要加油 我地可以做你屋企人

我地一定唔會放棄

2152 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
該名男受害人因不願解鎖手機而被近距離噴胡椒噴霧。後來被送往新屋嶺，被關在一間暗房，期間聽見有其他男人的慘叫聲。
有警察將男受害者手腳綁在枱腳，再幫其戴上頭套施虐，並說：「乖乖地講出手機密碼咪冇事囉」。受害人為了保護其他聯絡人，最後亦沒有說出密碼。
該名受害人運往市區警署直至離開警署，亦未能接觸律師。其後得知有朋友曾尋找律師並嘗試接觸受害人不果。

support

Push

加油呀，絲打

手足唔好死

被捕？？？

手足多謝你 一齊行落去ok?

頂住

絲打真係好堅強、勇敢，我地一定會企出嚟！

絲打、我們就係你屋企人。
有乜事開聲

永不放棄

撐住

respect絲打
我地會記住你講嘅嘢

加油

絲打好令女

真心佩服你！

推
一定會幫你討回公道

respect and support you.

Support

頭先真係聽到喊左絲打加油

加油絲打
感謝你一切既付出

push

Add oil

今日聽到好感動 我地應承你 因為你 我地會繼續出 因為咁多位被捕同前線手足 我地會繼續出 因為已經離開的每位同路人 我地會繼續出 直至可以煲底相見 只要一日唔放棄就仲有機會贏

絲打頂住！
辛苦你了，好好休息一陣
我地會代你走落去
他朝勝利煲底再相見！
光復香港，時代革命

雖然似乎你有家暴你的家人, 但估唔到佢地都肯供你讀到大學
佢地係CHEAP D, 但呢樣有D估唔到
ANYWAY加油
同埋黑警無啦啦點解要搏搏下手上索帶都會拍係你胸? 真係抽水到痴痴地喎

絲打, 同為暴大同學. 我地絕不放棄. 我地會代你行落去.
光復香港, 時代革命

佢呢度係指佢之前被捕啊hi你

所有被捕人士都需要當日既片段，遲下上庭會好有用

831被捕人士重聚、支援、傳媒聯絡、收集片段：
tg: findingclassmate
ig: hkpoliticalmemes

頂住，我哋會繼續加油

多謝你既勇氣肯企出黎
光復香港 時代革命

加油呀！ 我都比你份勇氣所感動 希望其他人聽完你嘅事之後會企岀黎

絲打加油
戰勝去煲底攬攬嗰日，我要大大力咁攬實你❤️

絲打，我哋愛你
縱使你所受過嘅傷害，我哋未必真係可以體會
我哋一定會陪住你到最後

你有屋企人，而且有好多好多個
我哋呢度每一個香港人，都係你嘅屋企人

多謝你咁勇敢企出黎!!

段崇智條撚樣都係算把啦

絲打你真係好勇敢好叻女
唔止中大人 全香港人都支持你
我地會堅持落去
直到勝利嘅嗰一日

我地一定會繼續出黎
你都要加油

收聲啦屌你老母黑警

走下去

[black][/black]

對唔住 我以為佢又比人拉

加油啊 好多人同你一齊行 我地約好煲底見！！！

絲打加油

多謝你好想攬下你
我地一齊行落去
你背後會有我地一班手足
我地會贏架！！

多謝妳既勇敢

你好勇敢呀絲打

絲打要放棄 中國國籍同香港passport先可以搵加拿大領事幫你

光復香港 時代革命
暴大好野！

一齊堅持落去
香港人 加油

多謝你！真係好多謝你
一齊行，今晚行，明天行，以後行

s小姐 非常感激你企出黎
你既呢一步絕對非常重要
係鼓勵緊更多人出黎

btw 只要同心 我地就係一家人

絲打好勇敢，我哋就係你嘅屋企人

好多好多人撐你 唔駛驚

加油呀絲打 我地要喺煲底相認架

手足好好休息
你為我們已經付出夠多
安心休養一下先
淨下來的事交給我們去做好嗎？
唔想再有女手足被傷害
你叫我地依啲男手足點敢面對你地
女手足
請你好好好好保護自己
我知你地個個都救國心切
但我真係好希望你地唔好上太前
我唔想再見到有一個女手足被傷害
我已經忍受唔到了
救下你地
交比我地男孩子好嗎？
多謝你地為香港所付出的一切
驅逐共黨
光復香港
時代革命

手足與你同在

你係咪SHORT 撚左呀ON9?
我話黑警抽人水拍胸痴痴地呀, 唔係話S小姐抽水
ON撚9 呀你

今宵多珍重

返加拿大比較好

你無美麗既言詞 無超卓既說話技巧
但正正因為咁 我被你感動到

絲打加油 你無屋企人 我地連登仔比番個家你

多謝你肯出黎

收到 絲打

Up

加油呀！！！！

929 929 929

手足共勉之
我地係永遠係你背後支持你
btw好想買my little airport個件tee

你冇做錯，所以唔準道歉，我地會同你一齊行落去

多謝你企出黎
你好好休息下

絲打加油
支持你！頂住呀

頂住，會有煲底果一日

催淚嘅

聽mla識野

大家要捱落去 就嚟會贏架啦

感謝你 好好休息

多謝你

公義
或許可會遲來 但絕不會缺席

加油

一齊行落去
所有戰場都要打落去

S絲打，多謝你企出黎
唔好話自己無屋企人因為我地個個都係你屋企人
休息下停一停
比自己心靈休息足夠再並肩作戰

BTW我都係MLA的粉絲

絲 好好休息。堅強

你先好好休息
我地會代你企出黎！

成班戰友陪住你
多謝你願意站出來

我岩岩聽你講野聽到喊你好勇敢

多謝你

Glory to the heroes

咩冇屋企人 呢到全部都係你屋企人
我地全部都撐你！
多謝你 辛苦曬你
你講嘅每一句我地都記得

絲打 加油
願榮光歸香港
驅逐共黨

加油！

煲底之下 我地都係你親人
我地會係你最可靠最強大的親人
我愛你 絲打
煲底之約 一定要守承諾

我地同行，有你有我

對唔住 要你承受咁多

絲打

支持你

S小姐絲打您好
今日我去新屋嶺集會聽到您嘅經歷
即刻拉底埋口罩對住您大嗌
[我地支持您呀 唔好喊 加油呀]
但時人多 您應該都睇唔到我

但我支持您 支持所有手足
我一定會企出嚟默默陪您行落去

我同您一樣 都咁熱愛香港呢個家
光復香港 時代革命！

推呀

多謝你
你好勇敢 你係真正勇武
光復香港之後一定要係煲底相見 到時我好想俾個擁抱你
或者你經歷過好多逆境 但係我相信你既將來一定會越來越好！
一齊繼續加油！！！

我應承你除非我比人拉咗 如果唔係我一定會出嚟
一日未還香港人一個公道 絕對唔會放棄 絕對唔會忘記

加油。you’re so brave And I’m proud of you .

辛苦曬。保重。
會替你行落去。

加油
辛苦晒啦，我地會撐住架啦

天地有正氣

多謝你企出黎 我企好後
你講得好好 好鼓舞人心 有說服力 強而有力用詞 令身邊既人都好投入
多謝你

加油呀多謝你企出嚟

加油 你好勇敢

好多謝你願意憶述傷心害怕嘅往事而企出黎 真係雖要莫大嘅勇氣
同時亦請你堅持 堅強落去 香港人應承你 齊上齊落 不離不棄 一定會企出黎 直到煲底相見！

絲打你一路講我都一路喊
你好叻, 我地一定會為你為香港討回公道
煲底見

辛苦你

S同學 加油

上大學可以係投資可以係要威
會家暴嘅一定唔係好人

多謝你嘅付出
真係好好好多謝你

愛你

她說了什麼 沒有睇live 在外地

手足 交俾我地 你休息下

你好堅強好勇敢 我愛你
你抖下先我地行埋你個份

絲打 多謝你咁愛呢個香港
跟住落嚟交俾我地

我地都係你屋企人

仲諗緊點樣可以直接同你對話

你要加油香港人（至少我會）會一直與你同行

好想俾個擁抱你

最後想多謝你同每個企出嚟指証暴政嘅香港人

我地都係你既兄弟姊妹
同屋企人講野唔需要緊張，晌屋企人面前唔需要示弱

好好休息下

即刻開返蘋果個like嚟睇

係現場聽左絲打你講, 你好叻女好勇敢
千其唔好自尋短見
我地一定會勝利
呢到任何一個人都想同你行落去
加油

加油，多謝你
光復香港 時代革命

絲打你好堅強好勇敢
係咁多人面前講嘢我都唔係好夠膽
我地會代你走埋餘下嘅路

咁就當佢投資啦, 唔好理啦
只係家暴情況唔荒好事

我愛你

要記住隔離既人永遠都支持你
feel到你好鐘意MLA第日我地一齊睇MLA Live！宅女，上街吧！！！

世界要你努力去考取功名,但是真誠才是最大本領~

辛苦晒
接下來嘅路 交比我地
為咗你 為咗受傷 甚至逝去嘅手足 為咗我地每一個
我地會堅持落去 直至煲底相見

Hong Kong people are to run Hong Kong
That is the promise
And the unshakable destiny
btw mla fans

出得嚟就係屋企人 呢度大把兄弟姊妹
絲打你好勇敢加油

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

撐你呀

辛苦你啦

你講嘢聽到我眼濕濕多謝你

我地會加油帶你地出嚟

應承你 每次都會出黎 多謝你企出黎話比大家聽你嘅經歷

你要加油 你好堅強 我地會撐住

你有屋企人 我地全部都係你屋企人

手足今晚嘅演說好好，為左你地為左香港，我地一定會行落去行埋你過份，直到煲底相見為止。

多謝你企出黎

無你今日企出黎指証，香港豬只會更加相信黑警既大話！你無做錯！企出黎大聲話比人知！

stand by u

我每次都會為左你出黎

絲打多謝你！你好勇敢！加油

絲打你好勇敢記住我地約好咗煲底見

幫自己推post

港獨就好似政治咁、你唔搵佢，佢會自己搵上門

約好煲底見

幾多分幾多秒？我想睇返
絲打辛苦你了

你好勁呀 俾個愛的擁抱你
加油 我地會陪你一齊街落去

有案係身，未上庭

香港人，加油
大家一齊努力

絲打加油！
我地係煲底見啊！

辛苦哂

加油 你有我地 我地會企出嚟代你行落去
段烏龜唔理你 暴大人理你

頂住呀！！！

香港人加油
你有我地陪你走落去

撐住！

絲打，新屋嶺入面咩料?
D 狗 有冇打妳

一路聽你分享一路眼濕濕

繼續推爆佢
928 929 自由對抗極權！

我地都係你屋企人
加油呀 我地永不放棄

加油呀 絲打

我會做你屋企人，支持你保護你

企到出黎已經係好勇敢!!! 加油!!!

香港因為有勇敢的您
而變得有了希望
請記住從今以後
您永遠不會孤單
您只需一句呼喚
必將會有無數的港人
會願與你同行

多謝你今日肯出黎
無論發生咩事
我地都會支持你 陪住你
記得 堡底見 加油

絲打，加油，我們會倍你走落去，煲底見！

612 721 811 831 新屋嶺

9.28 16:00皇后像 19:00添馬公園
9.29 14:30銅鑼灣SOGO
9:30 香港三罷變死城
10.1 黑衣哀國殤

推喔

手足你好勇敢
我今晚一路聽一路忍唔住嬲到喊
我一定會行埋你個份

好多謝你
手足受嘅所有苦痛 要黑警十倍奉還

S小姐 辛苦妳了 好好休養

推，大家捱落去

推 多謝S小姐

加油 你仲有我地

為左你會堅持落去！

你好勇敢以後我地就係你屋企人 你要撐落去

見你p牌幫你推
加油

絲打你好勇敢！

一向以黎，大家嘅生活都係風平浪靜，突然間一個契機就點起左星星之火，猛火燎原，大家都未有心理準備去迎接未可預期嘅黑警暴行。

要接受一個咁突然嘅大轉變，大家都要有一個好堅強嘅心理質素。而對女性尤甚！所以絲打你好令人敬佩！加油！

光復香港、時代革命！

support!!

太子被捕者S同學（左）昨晚親身上台講述被警方虐待遭遇。

【追究警暴】

【本報訊】警方宣佈停用新屋嶺拘留中心關押示威者，但恐怖囚室新屋嶺已成為警方無法抹去的醜惡一頁。五萬人昨晚參加關注新屋嶺被捕者人權集會，有多名被捕者站出來控訴曾受到的性暴力及精神虐待，警暴亦不會因新屋嶺停用而停止，「冇CCTV，度度都係新屋嶺」，港人必須追究到底。

記者：王春怡 麥志榮

集會昨晚7時半在中環愛丁堡廣場舉行，開始前會場已坐滿人，四周亦逼爆，大部份參加者穿上黑衣及戴口罩。大會在10時半結束前宣佈，至少五萬人參與集會，呼籲參加者舉起手機燈，默站一分鐘抗議警暴。

發起集會的新屋嶺人權關注組指出，新屋嶺拘留中心宣佈停用，「但傷害已經造成，曾經被送入新屋嶺嘅被捕人唔會就咁接受」。關注組要為被捕人士討回公道，要警方全面披露所有被送到新屋嶺的被捕人士個案，追究到底。

「冇CCTV度度都係新屋嶺」
8.24觀塘遊行發起人劉穎匡在台上指出，林鄭前晚對話會提及新屋嶺時不斷講大話，他指新屋嶺非常設羈留中心，但8月28日警方在記者會上指新屋嶺是常設羈留中心。他又指，使用新屋嶺是因為被捕人數太多，但2014年預演佔中拘捕了500多人都不用送往新屋嶺，有上水居民昨更目擊仍有警員駐守新屋嶺。

8.31太子站七名被捕傷者之一的S同學親身上台指出，警方一直否認女示威者遭受警員性暴力，她就是要站出來指證。她於9月1日被送到葵涌警署，負責女警卻安排另一男警為她在左手扣上有編號的白色索帶，該男警乘機拍了她胸部一下。同日下午她由女警陪同下去洗手間，但洗手間無門，七步外已有一批男警在閒談，女警亦正面看她如廁。到晚上她便被轉送到新屋嶺，裏面的搜身室亦無門，若有男警經過可看到。囚室分男女倉，曾經有男警衝入女倉巡視。她希望港人堅持追究警暴，「冇CCTV，度度都係新屋嶺」。

被捕者憶述遭輪流虐待經歷
另一男受害人因害怕白色恐怖而委託關注組代講出經歷，他在8月尾至9月初因暴動被捕，送到某警署，因拒絕解鎖電話，被正面射胡椒噴霧，然後被送往新屋嶺，他被帶入一間黑房，脫去全部衣物，四肢被縛在枱上，有警員稱：「講密碼就唔使咁辛苦。」他再拒絕後便被至少兩名警員輪流進行難以想像的虐待。最後在無見律師下上法庭提堂，上庭前為毀滅虐待證據，警員用火酒及水為他沖身。

8月5日首批送至新屋嶺被捕人士之一的K小姐透過錄影片段指，有一名女被捕人被噴胡椒噴霧，「成面成手紅晒」，她要求送院，但警員不理。而她打完手指模後有警員帶她去洗手，但水喉開關有問題，弄至她狼狽濕透，女警卻在恥笑，「佢哋想睇馬騮戲，當我哋係取笑嘅object」。

respect

多謝你
面對痛苦需要既勇氣
自問一個男仔都未必有

借文宣補圖

加油，幾攰都會繼續出黎直到勝利一刻

respect you've been doing great!! 多謝你願意出黎

加油絲打

幾個月嚟大家都多咗好多冇血緣嘅家人
多謝你勇敢企出嚟

振作一齊行落去

絲打，辛苦曬多謝你，仲有唔好意思要你承受咁多野，你唔介意既好多手足都想做你屋企人

一齊行落去，煲底相見

多謝你嘅勇氣 一定會代你行落去

Support, respect and thank you

呢到大家都係兄弟手足
出街頭 個個都係你屋企人

加油, 萬事小心
無野做到, 只可以盡量出嚟

絲打你好勇敢多謝你

你好勇敢，多謝你企出黎，希望你無事

S同學你要頂住 我地會出埋你份力

Push!!!
絲打好勇敢

大家一齊加油！！！！！

岩岩聽絲打演講聽到眼濕濕
絲打一定要加油
到時煲底見呀

多謝你
為咗救香港勇敢行出嚟

絲打加油
好心痛

煲底相見我地一齊做你屋企人

心痛絲打你吖
加油啊

煲底見完都唔好自殺

煲底約定你

絲打撐住，我哋會討回公道。

加油 我們在

絲打加油！！！

加油絲打，我地風雨同行

多謝你保重

繼續行出黎

多謝你咁勇敢企出黎啊絲打

Respect 撐落去呀

珍惜生命
你值得擁有自由
陪著你

煲底見

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

絲打頂住。我哋唔會忘記所有付出的巴絲。有需要記得有不同tg幫手。

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

睇到眼濕濕，絲打好勇敢
加油

加油 支持你

絲打好勇敢我哋係你屋企人呀！

唔該有外國護照既爸絲，去入境處退出中國藉，以享有完整領事保護權

大家都唔可以放棄

絲打加油，多謝你出泥講出真相
我相信 黑警總會有一日會比全世界清算
極權總有被催毀既一日
無恥之徙總有報應，要佢地承受返當日佢地點樣對我地
始終邪不能勝正

希望煲底之約冇第二個意思
自由嘅香港需要你嘅存在

支持住

頭先聽到喊咗，你真係好勇敢，多謝你敢企出嚟
辛苦曬你了，嚟緊嘅路我地會連埋你嗰份繼續堅持落去
直到係煲底相見為止，到時一定要俾個大大嘅擁抱你
你仲有我哋，你唔係自己一個人

召喚Fc撚打破流言

絲打多謝你，你好勇敢好叻，呢份英勇已經勝過一切！休息吓，照顧好自己先，我哋一齊堅持

遲啲煲底見！齊上齊落，愛你！

無言感激

你搞喊左好多人包括我呀！
你既勇敢一定係其中一樣令更多人出黎既動力！
好想攬下你，絲打你要頂住。
五大訴求缺一不可，你都未放棄，我地都唔會放棄

多謝你 加油

頂住啊同學！

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

撐住呀

絲打你好勇敢，好快會天光，還一個交代俾所有人
至於黑警、何妖、黑社會、建制，全撚部痛不欲生，不得好死

加油，一齊撐落去

聽你講嘢聽到喊咗
加油，一定會喺煲底相見

絲打加油 我永遠企係你個邊 支持你 一齊同行！

加拿大入籍宣誓的誓言，好像沒有要入籍者放棄之前的效忠及國籍。

Text of the Current Oath of Citizenship:

“I swear (or affirm) that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, Queen of Canada, Her Heirs and Successors, and that I will faithfully observe the laws of Canada, and fulfil my duties as a Canadian citizen.”

source: <

好彩你有加籍

我要同你係煲底攬攬

絲打撐住
煲底見！
今宵多珍重

Pish

多謝你出嚟。

絲打加油
我都係mla fans

有咩事返加拿大先, 你付出夠曬, 香港我地會守住.
光復那天, 約定你煲底相擁舉杯. 多謝.

我們結婚吧

警察們 仲記唔記得你地既初心

辛苦晒，我哋接力

加油呀

推啊
真係好有勇氣好堅強

一定會一同行到底

真係唔好相認住
他曰煲底再相握相擁

乜水

絲打加油!

我係現場，
嬲到大叫左屌佢老母，
個女警都係女人，
將來有一日，佢地仔女會受返

但有一班同路人

加油啊 我會為你而戰 仲有你琴晚講得好好 煲底再見

撐住呀！

絲打加油，我地係你身邊

推你好勇敢

感謝你，你好叻女好有勇氣！黎緊交比我地接力！

女手足自細就家暴大

拉咩？ 申請集會都拉？

自膠，分享都要拉？

多謝妳

加油 好多謝你 我會努力參加活動
我唔識你但我好愛你呀

你呢啲抽水tone，都知你係仆街啦

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

your mere presence is a sin (PK chiu, 2019)
youth and black shirt are sins in HK tyranny

我哋一定要血債血償

你好勇敢，我喺台下聽到你的發言都深受感動。

又block多一隻

加拿大撚我都係 支持你

加油啊

上庭既日子 之後既活動 我地去支持你 撐到底

S 同學，尋晚聽你嘅一蓆話，好感動，你好勇敢，繼續堅強下去，你做緊啱嘅事，好多人支持你，唔好再喊，忘記背後，努力面前的....

小朋友，你勿自責。有錯都係林奠既。阿叔後生時未能爭取到啲咩先係錯。我向你保證，會一直支持大家到成功之前。就算本埋老命也在所不惜。請你先停下休息一下先。

絲打好勇敢
好好休息下我哋會撐住

啱呀 唔係話我諗嘢負面
不過好多父母都當生仔女係投資
同埋喺親戚面前威
另一個最大用途就係第時養返佢哋
我亞媽最緊張就係打俾我果陣我唔聽電話
唔係因為擔心我
係因為怕如果佢有事嗰陣
醫院打俾我無人聽咁點算

絲打你好勇敢
雖然我當場喊到嗌唔出聲
希望你加油！多謝你！

沒有眼前路，只有身後身

頂住啊只要有思想嘅人一日未消失得曬 中共一日都無辦法成功

多謝你既付出

頂住
加油
煲底見

手足，我地愛你

我地都永遠係你後盾，休息一下

手足 加油

鬥長命

完

絲打 多謝你
我地一齊行落去
煲底見

絲打 多謝你
光復香港 時代革命

手足加油

尋晚俾你搞到喊
宜加係地鐵又睇到喊
加油
五大訴求未成
我都會繼續上街

S同學，好佩服你既勇氣
聽你講野既時候已經令我難過
但更估唔到 原來你已經無屋企人

我都有野要同你講：
對唔住令到你受到好大既傷害
應承你，一齊係煲底相見

傻豬來嘅 你好好堅強都好勇敢 但適當嘅時候要退落來休息下 成班香港人撐住你!!!! 好欣賞你吖絲打

我哋一定會喺煲底相認架

感謝各位義士

加油呀！！有咩唔掂記得連登講！好多人陪伴你！
You are not alone
多謝你咁勇敢企出黎

絲打加油 休息下先
希望日後煲低可以比姐姐抱下你

721

辛苦你 我地都唔會放棄

絲打加油呀

我聽完都喊咗
我應承你會一齊走到最後
你都要應承我地阿

支持你
You never walk alone

欣賞同感謝受了傷嘅你
勇敢企出來講返自己嘅經歷
香港人會陪你走落去架

各位巴絲一齊推到中大爸爸回應

頂住丫

絲打加油 我地一齊行落去 直至革命成功

好人一世平安

你要加油呀我地會一直係度

又拉左左？
咩事啊黑警

絲打加油! 好多人撐你架 !

佢呢度係指佢之前被捕

幫手推！香港人唔係一個人！

要堅強呀！

真係好想贏

大家都唔准失約，煲底見

大家加油

絲打休息下先

我地一定陪你走落去

都預左攞埋條命出黎博

點解我睇完前文後理，覺得個意思係又被俾人拉。。。

有藍屍屋企人真係慘過死

前線請留低你嘅DNA!!!

黑社會恐嚇屋企人對S手足唔work...
但對其他被捕手足。。。

你要加油
我應承你同我自己
我會繼續企出黎

絲打
楓葉國都同共匪撐到恆
必要時去加國
去國會陳情

你好叻好勇敢呀

黎黎黎。支持

絲打加油 我地就係你既家人
終有一日 煲底下見 到時要攬住你 唔好推開我

如果要我放棄，over my dead body

手足你好勇敢

絲打加油
光復香港，時代革命
五大許求，缺一不可

我地係你屋企人
一齊行落去

絲打多謝你肯企出黎
你要加油 永遠支持你

昨天妳的勇敢感動了很多人，加油

多謝你的勇氣

加油，我愛你

推, 929 101

we will stay strong

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

絲打期望有日我地喺煲底俾個big hug你
我地一齊堅持

多謝你鼓起勇氣企出黎 加油 香港人與你同在！！！

死黑警

你好堅強 頂住呀絲打

Respect and Support

You will never alone.
大家一齊走落去！

想要攬攬你，我好希望你餘生都不必再擔驚受怕，不必再發惡夢，夢見個啲折磨人嘅魔鬼、對他人苦難視而不見嘅懦夫。
我哋會贏，一定要贏，等到重光個日，煲底相見，所有惡夢就會消失㗎啦。
一齊咬緊牙關。

絲打 多謝你，辛苦你喇
我地永不放棄！終有一日煲底見！！

//..全世界都有暴動的青年
但香港幾時先出現？
再過春天 再過秋天
這裡都不會改變
或者永遠都不變
如果我們都只願做旁觀的青年

加油
大家一齊睇到黑警冚家剷嘅一日

愛你 煲底見

絲打加油
你真係好勇敢
作為一個受害人要企出嚟講唔易
作為一個女仔 我相信要更加大嘅勇氣
現場聽到好心噏 好心痛
你絕對唔係孤單一個
仲有我地 仲有好多香港人支持你
我地絕不放棄
希望有日可以喺煲底相認
再親口同你講聲
多謝你

多謝你..加油

我覺得你講得好好，好勇敢，煲底見

stay strong

Respect
S小姐加油 好好保重
我地會繼續行落去

You are never walk alone

可唔可以應承我 我哋煲底見

頂住呀！大家約好係煲底除罩嫁

Respect

加油呀！好多謝你勇敢企出嚟！

推呀推讓這風推～

謝謝

到時見

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

S小姐，加油！

絲打 辛苦你啦
唔好放棄 你好堅強架啦
交比我地啦

仲有我地班兄弟姐妹 我地全部都係你屋企人

我愛你呀絲打

tui

誇左d wo....不過今時今日好難講

多謝你肯企出嚟 我哋唔會放棄
一定會努力埋你嗰份
你可以休息下先啦

香港人加油
S同學都要加油

你有屋企人㗎，就算唔計同路人二百萬，都仲有成個連登係你屋企人，每一個手足都係，我哋唔會揼低你，所以你哋都唔好睇唔開而揼低我哋

唔好放棄

S同學加油！好好休息下
多謝你琴日咁勇敢企出嚟 聽到我流哂眼淚
煲底見

無錯啊
絲打
我地都係一家人
愛你

Stand with you
Stand with Hong Kong

妳好勇敢, 希望妳保重, 我們都在妳身邊, 大家一齊加油走下去

睇你嘅內容都知你係毅進仔冇讀過大學嘅死黑警讀大學一撚定要人供先讀到嫁咩？唔俾人叻到可以攞獎學金？唔俾人叻到可以返工投資賺學費？
死黑警真係又唔做野又唔識野又唔識書

推，香港需要Batman去制裁黑警

有加拿大passport而家就去搵領事

G

多謝絲打勇敢企出嚟絲打受苦了⋯⋯多謝你天佑

加拿大人, 文匯報Fans
首先真係有人睇文匯報已經好驚訝
絲打加油, 我好了解智障家長家暴既感覺

絲打加油呀！以你為榮 你好勇敢

我地絕對支持你

絲打加油！仲有我地

多謝你肯企出黎
作為絲打我尋晚真係聽到喊

928添馬 929銅鑼灣 930三罷 10.1五區開花 全民黑衣

多謝付出 麻煩大家繼續企出黎守護呢個屬於我們既家 同我前線相見啊

絲打你好勇敢，有咩事隨時搵我地，我地永遠係你屋企人

咪鬼理個濕鳩段平台 所有暴大人都係你兄弟姊妹

多謝你肯定出嚟講事實嘅真相你真係好勇敢你要加油 我哋會同你一齊撐落去！期待係煲底下除低口罩相認嘅個日

睇咗烏大龜

頂住呀S同學，我地全部手足都一定支持你！

你自己白撚痴啫，睇我以往發言都知我鬧黑警啦白痴，呢啲野都無check 過學人亂噏哈on9？
比較多情況係讀大學又咁後生係家人供的，當然有工讀生，但咁後生的通常以往唔夠積蓄，會係家人供的比較多呀撚樣

你自己on 9啫，我都唔係抽水，我以往發言鬧黑警都無睇，就亂噏野，你連仆街都不如啦

絲打加油！

加油 吳同學

好多手足支持你架架絲打，一齊加油，煲底見

絲打加油，手足們係你背後撐住你

多謝你勇敢企出黎！
淨返既路我地幫你行，直到有日除罩煲底見

加油💪🏻 support you

lm

我地做你屋企人 齊上齊落 你永不孤單！！！

多謝你勇敢企出嚟為受害者講說話！但你可以做更多，即刻向加拿大註港大使館求助！

Arrest and detention

Sexual assault abroad

西方國家國民受中國共產黨嚴重傷害人身，新屋嶺事件係超級核彈嚟的！香港既最後希望係得到西方世界介入幫助，新屋嶺受害者更加尤甚！但奈何冇西方國籍既受害者，西方國家就算想幫都出師無名。所以你行前多步向加拿大大使館求助，係為一眾新屋嶺受害手足申寃！呢個核彈按鈕只有你先至可以發動，你一定要為所有受害者同埋未來將會成為受害者既人吐呢口寃氣！

利申：我被捕時都被防暴打到爆缸，不過睇番條片對家的確有理據可以話因為情況混亂所以無法控制情況，而當時我所受到既暴力對待又的而且確未算嚴重，拘留期間黑警亦大致上跟規矩做嘢(應該因為我係比較早期被捕，黑警仆街情度未致今時今日咁樣)。加上我只得BNO，冇其它西方國籍，冇足夠條件搵西方國家使館求助，如果唔係我都會做呢一步！

新屋嶺慘案真相（之一）

唔係話加拿大唔畀雙重國籍

而係如果有雙重國籍

你喺a 國有國籍時

B國領事係無得幫你

加拿大人記得投票

屋企人係文匯報忠實fans有加拿大護照
愛字頭

香港民主自由法

樓主加油

代你出！

Tui

手足唔好有事

收到